Ik vraag me af wat ik moet doen!"
Marianne zag eruit alsof ze had geen twijfel over dat punt.
"Ik was verbaasd om een groot fortuin ikzelf," zei Mevr Dashwood, "als mijn kinderen waren allemaal rijk worden zonder mijn hulp."
"u moet beginnen met uw verbeteringen aan dit huis," merkte Elinor, "en je problemen zal binnenkort verdwijnen."
"Wat prachtig bestellingen vanuit deze familie naar Londen," zei Edward: "in een dergelijk geval!
